想入支廣角鏡

小弟部機係Canon 760D 一直都用緊支Kit lens 13-135mm 最近想周圍去下旅行 想買一支廣角鏡 各位巴打 有冇咩好介紹

canon 10-18 平靚正

大約幾銀 巴打

屌你真係比埋型號你都唔識google下？

Atx116

唔該巴打 不過有D貴

我都想買廣角，想入支色盲12-24 F4